fingershopping啲野真係幾平

收到嗰廣告click入去睇，呢度啲野全部10幾20蚊

又可以入code "Leisee18" (唔係推廣碼）乜都減18蚊

呢個網D嘢會唔會假？同埋10蚊雞會唔會係臨期貨？

之前去外國網買某隻護膚品，呢度平成百，係臨期定假貨？

真野

利申 非打手

code link 證明唔係推廣：

我拎咗18....買幾多錢都得....好似仲有58 88？

不過佢又好似hktv咁運作？

啲第三方供應商聽都未聽過

睇落又平得有啲離譜

不過係ok便利店搞 ？

不過佢比我感覺係租平台比人賣嘢

睇睇吓又好似okay嘅 佢話呢啲係快閃

我試吓買10件 佢已經話得返3件

邊個係咁負評 嗰code唔係推廣賺錢嫁

淨係知可以寄去便利店自取

打手味重到

好似自己係到自問自答咁

好多貨HKTV都有
但HKTV貴一大截
但係哩到班ON9鐘意去HKTV買

咪又係好似TV咁
有不同SELLER賣
不過佢已經唔包送貨
仲要耐一耐先有貨到OK
有時2個星期都未送到
之前揀好左個日子去拎
又臨時SMS你話OK未有位要你遲D拎
隨時比左錢成個月都未拎到件貨

冇人答吖嘛